做完抬腿之後嗰5分鐘真係生不如死

對腳好痹呀屌

無厘青頭

唔會係佢掛

相認？

你係？
wts我確認

冇左你電話 ig fb都冇埋

好啦 知你邊個了

咁我係邊個

你邊到都叫無厘青頭 好難唔認得你

所以咪改名

我實在太勁

有冇tg 相認啦屌

冇呀屌 del撚左呀

btw我今日冇啦啦諗起一句老弱殘兵

你之前睇掌個post話自己17？

就17啦 咪當住17先

今時唔同往日啦

食煙好咩 臭撚到

冇食啦屌

我就真係變撚哂

講黎聽下 冇讀啦咩？

9月轉讀藝校啦
浪費咗兩年啦

隔住個mon都覺你唔同咗

_B__S垃圾唔係新聞啦

有咩唔同

感覺啫

咪又係咁 屌 係估唔到你食煙姐

都話冇食了

講起睇掌就唔開心 個巴打ignore 左我

食過都唔得

梳囉

打你

咁大個人仲打交

呢排晚晚都飲到夜一夜先返屋企就嚟死

你唔反抗咪打你 明明你好受落

我想飲都冇得飲 e排好大壓力

唔俾你飲定點

去咗出post遲咗覆u

唔俾我飲 冇得發洩好撚難頂 屌

但係你忍受緊

今日差啲分手
最後又係唔捨得
之後又好番
btw其實嗌完分個下有種異常平靜既feel

同埋我怕自己後悔
撇除e幾樣嘢其實佢對我唔差的
不過佢用錯方式去愛我
我根本唔鍾意咁
我同啲男仔fd玩極點都唔會over
加上我知底線係邊
某程度上佢係著得我太實
我都唔鍾意比人管

你唔同佢講個問題
只會一直繼續嘈交和好再嘈交

e家咪就係咁
次次嘈交都話因為我態度差先嘈
有冇諗過係我唔想嘈所以先唔講野
個陣已經唔多開心
嘗試clam down緊
仲要話我做咩唔應你
做咩咁態度
唉 你由得我唔出聲過一陣咪冇嘢囉
係都要繼續逼我講野
好啦 咁我同佢講我冇嘢講
又屌番我問我咩態度
咁我真係冇嘢講
係咪要好撚燥個陣都笑撚住同你講野
我真係唔撚得

所以話拍拖好麻煩
真係唔識點樣將所謂嘅情侶關係維繫得長

冇拖拍又叫春 又拖拍又叫春
真犯賤